叫黎明行動暫停一週就左膠，叫唔好佔poly就散水撚

屌你老母
一直都話be water
係能屈能伸，來去自如
最大公約數做最大政治效益既野
poly 單野因為救人我三個手足比人拉
仲有幾千人唔係傷就比狗咬
以家叫停一個禮拜黎明
重捨區議會至少政府既錢用返響自己人到
起碼參選手足有錢買箱水比大家用
以家有班仆街，以為自己係勇武抗爭
完全唔撚用腦去計算成本同效益
仲大大聲屌人左膠
我肯撚定呢班冷氣撚無出過去做野

Be water, 就係收放自如
打完poly, 救完人已經四日無乜點訓
仲要係咁動員去幫拖
呢班仆街真係累死真正既勇武
政治就係不斷搵更多同行者去支持
以家要推翻政權唔撚係日日不合作塞下路就得！

善用不推文回覆

計算成本同效益
星期五六日真係唔好搞任何野
全力宣傳區選
亦都要抖下

On9
成班撚樣以家唔識停
淨係識狂屌
完全唔撚用腦
叫停你兩日都好似要殺左你咁

推

再叫就叫你自己去同前線講

手足只要BLOCK一類人，就可以光復連登

係囉

停幾日有乜問題?

其實坐監，還押都可以投票

收皮？

當初苦口婆心勸佢地唔好死守，俾人屌到pk，現在無數手足為拯救他們被告暴動，有無一個冷氣軍師道歉？

塞路，你看政府任你玩，最多用校規處罰，惡犬企二線，就是為了令大家得罪更多基層，有Ｄ區勝負可以差100票，好心大家聰明Ｄ，如果777勝利，下星期一，一定立即派惡犬拉曬塞路的人，因有民意支持！

多謝幫手釣魚可以block人

屌你老母，點撚樣響前線叫停不合作呀
你老母有無生個腦出黎比你抗爭呀？

停都係聽日停，今日停乜撚又未到48

Blocked

推優質回覆

分化post blocked

樓主不是五毛

勇武想出咪出，唔想出咪唔出，乜撚野動員？講到係指令咁同埋真正既勇武唔會睇連登行事囉

白撚痴
你老母係中立撚既話
佢本身唔撚投，都因為你阻撚住佢返工投比對家
你老母你真係唔撚用腦架wor
你真係唔識架wor

哦

運動係衰在有一班一嚟屌手足老母嘅所謂手足

屌你老母成朝響到叫要人要人
咁都唔撚係叫動員呀？
你真係唔撚識字架wor
同埋不合作運動
唔撚係打狗擋子彈呀
你個白痴

依Ｄ例子不少

真係，以家有班仆街係唔係都屌撚左人先
真係無部署同計劃，諗有咩得益
完全鳩黎

律師都搵唔到仲話投票？

岩

唔好再推
對家知道一停左就無可能恢復返
不斷叫停幾日停一星期可以唔駛理

之前大家好俾心機做文宣，起碼市民知道為甚麼，現在，塞路就塞路，冇文宣解釋意義，不准人反對！

究竟咩人想我地放棄思考討論，盲標籤盲反？
各位睇路

停？停你老母，革命會停？

你都on9.
跟你邏輯
咁上星期三罷點黎呀？

同感
根本香港人鐘意返工鐘意到痴線
依家朝朝變左擾民

屌你老母，我有話叫停革命咩？
我叫停兩日不合作咋
仆街依你纙輯應該日日打立法會先叫革命wor

無大台係要畀多啲時間大家協商

拉

即係係連登叫到d人話要人要人，自己唔洗諗就出呀？唔話你弱撚智都唔得啦，唔係個個勇武都好似你咁，又高調又無撚腦。
另外（同埋不合作運動
唔撚係打狗擋子彈呀
你個白痴）
呢句你答緊邊個？你個腦已經開始會自制問題喇？

popo poly 個包圍咁大陣仗
呢次真係有必要捉鬼
搵返之前堆死守撚出黎逐個check返 邊個係上頭邊個係鬼

我理解啊手足
只係有班仆街
完全唔同人討論
一黎就話人左膠
日日都有行動，痴撚哂線

星期二就屌過佢地啦, 最叻就話人分化同呀SIR呃OT
做野又唔計成本同效用
一味叫人衝, 又唔知自己有冇落場
冇效用時就最叻話"各自爬山"
講到無癮, 又硬頸又唔鍾意接受人意見

唔聽人講最常態
意見不合就鬼/左膠

根本不少係犬

捉撚左咁撚多都唔識檢討，有事求救就叫和理非企出黎，無事就話前線獨立思考會決定，難聽d講 唔洗你地教 我唔知黎明係和理勇武一齊行動定點，如果今日都唔成功 咪靜靜地輸再搵其他方法抗爭囉

事實好多和理非都想投票，遊行集會已經比人打壓。和理非得返呢樣野支持你地 用下個腦唔好再勇武上腦聽人講多d好冇

連登一向諗到目標就直線進行，你講其他野就屌柒你，唔係poly一次死成千人應該仲屌緊散水撚

你真係覺得我哋唔塞路政府就會施捨個區議會俾我哋？佢想取消就取消啦，之後咪又係賴我哋乜乜柒柒

點解依家仲會有人信政府

大家都同一條想堅持五大訴求 明知條路唔通都繼續 同集體自殺有咩分別

cls 一有相反意見就係要停運動
又一個放棄思考討論

好撚鬼ar 呢d 盲拉acc

屌你老母，你真係唔撚用腦架wor
我以家個問題係叫停你兩日
因為有d 撚樣真係會覺得擾民投比對家
係就將個問題放響勇武自決行動
你老母係真係弱智架wor,豬隊友黎架wor

你識咁講姐係你唔會去諗其他人角度

最多咪潛水，依班仆街，我出post叫大家接受現實唔好去拯救，佢地就不停叫人去吹endgame

幾多有家室手足要坐幾年 佢地咪潛一天再出來，推人去殺人，自己坐冷氣房，仆街！

真心過左5個月都有固執撚

不割 不割

利申：Poly 人 見Poly 事件後覺得好唏噓

我反對繼續黎明行動 請立即停止對政權毫無威脅嘅擾民發洩行為

同意

其實唔洗太理連登班冷氣撚
前面手足自己有group 決定做唔做
前面決定唔做 班冷氣撚影響唔到咩
佢地又唔會代前面落場做

sorry 樓豬係我隻狗 啱啱青山走甩咗 唔記得食藥 希望大家唔好見怪

仆街真係要mark 低清算呢D 撚樣

唔係科大個學生死左點會激發到

要防止教條主義

先唔講件事岩唔岩
但證明經 poly 一役 連登仲係咁既款 又係唔同意見就屈人風向撚 散水撚
無咩進步過

成日叫人宿一消，到有後生去，又話人兩個人去太衝動，你老味，我睇到想哭，17歲學生俾人打到成頭血！

佢地最醒咪冷氣房屌香港人冇用！

blocked

有好多五毛黎

依班忍樣，我叫你們有mon post

快Ｄ入來道歉啦！

真心覺得好多鬼acc 洗正負評
完全冇正常討論

都係果句，點解今個星期完全冇被DDOS 又冇禁網？

白撚痴，一早組織左成幾個星期啦
靠你真係死十個人先做十次野啦

證明你仲係唔信任其他手足

經poly一役之後都仲唔識反省
鳩屌人左膠五毛分化果班真係冇得救

最慘嘅係我相信有啲真係自己人嚟 越嚟越唯我獨尊自我中心 衰完poly都仲唔聽 好快又會再岀事

又唔係停左抗爭，點解要不停行動推d 手足出去。

除左拉你識咩？
收咁多人工得個拉字？

痴鳩左，明顯無足夠手足保護學生都要堅持，short撚左上腦

屌人個班解釋唔到

Agger, 過咗24 號，由鳩你塞到上太空都唔得？都係散水撚？

區選贏定輸，是毒藥定回魂丹，咁都分唔到？

區選勝，市民理解，成為日後不合作運動的授權
區選輸，市厭倦暴力，為港共打壓不合作運動合理化

琴日天水圍女手足就因為呢D 日日行動既撚樣害死
根本成個站都無手足
仲要無足夠資料教佢做道具

好多學生俾人打，冇組織只9 up一句行動，我懷疑班冷氣軍師未起床

兄弟爬山，仆咗又喊

同意呀手足
以家擺明係有班仆街係咁推手足去死
日日都行動

笑撚左...好啦，你岩。繼續比連登動員啦弱智仔。

佢地咪話益泛民不了

但佢地益建制才真

大家自行判斷呢條友咩料

唔緊要啦，希望你一笑可以令你個腦用得返
最驚你無，連用都用唔到

Agger, 最啱的行為，用在最錯的時機，可以令成場運動萬劫不復！

真係好撚同意
日日都黎明

肯定未啦，講就好多人，出到去影都無，係要推學生俾人圍毆，之後仲要話係要付出，但又唔見佢地付出架喎

同意

係，你岩。最撚叻係你，叻過荷蘭叻。

最撚仆街係琴日女手足比人打
今日就作為理由叫手足出去
以家擺明無人出先比人打啦
班冷氣撚真係on9

如果停兩日，下星期再塞得唔得？過左區選先，打仗要有進有退

前線俾你地班仆街搞到俾狗咬曬呀屌

仲好意思出黎講，屌人散水係咪同一班

我起左底發現你唔係五毛
我認語氣係差左D, 先道歉
希望手足明白通過區選拎錢
都係反共其中一步
而且每日有行動，就算無poly 單野都好攰

停你老母，同我塞撚爆佢

我只知呢個係排他性極強嘅活動
唔知點解死傷咁多手足
但搞手無事
poly水深火熱好多人未走到
即晚已經有人喺度話要繼續

所有黎明行動嘅人我完全封鎖

佢地咪怪和理非唔拯救女手足，又話大部分是被罷工和理非會支持我們，點解無人出手幫？

如果到時海怡陳交配贏Gphone DQ plan B 咪比對家打鑼打鼓話民意乜乜㭍柒囉！

個晚理大救緊人 連登就係度推下一朝個黎明行動

係唔係上個星期太成功

依家好撚驚驚？

同意 大三罷可以再搞 但而家真係要重整旗鼓
唔好太戀戰 be water呀手足

手足真係一語中的，班冚家鏟次次都係呢句

和理非唔塞得

成班選舉撚

集中區選

叫人投票又話人選舉撚

果班應該係 五毛
故意吹風 玩人民鬥人民

咩叫全民獻頭ar 屌你老母

五六日要全民文宣

佢地除左標籤冇野識，根本唔係討論

自己唔識睇內容？
拉

區選=公投
集中區選幾日都話唔得

入去咪見到你俾人屌柒lor

同你依家一樣囉
你同我都柒下柒下 有分別咩？
拉

咪就係屌人散水撚果班搞到手足俾狗咬囉

講左polyu唔可以死守，講左深夜班狗會發神經，講左打陣地好易全部仆街

好啦 手足要時間回氣，休息（上星期打足幾日，攰到仆街）, 班智障就好似殺撚左佢老豆老母咁沖出嚟屌人休息撚

on9 仔又標纖人了

班智障一撚定係冷氣軍師，屌出去救人無訓成日
都唔撚比。都要比人屌

好撚簡單，D狗去搞學生都唔理你地

D狗由鳩你，姐係冇效果

咁就咪撚格硬繼續，自己打飛機話有用

叫人黎明行動班撚屌個個2,3點都唔訓

agger

真心係班狗已經掌握到點搞學生

其實黎明行動要隔幾日做一次個效果先大，日日做大家都會慣左

先不論樓主建議岩唔岩 但經理大慘敗呢一役後我以為大家起碼會說服下人點解要咁做。

先唔講要休息呢樣野。
上星期黎明行動，無錯呀社會的運作真係停左8 9成，但最大春袋既股市有無影響？ 政府什至將計就計，吐露港有兩日係可以重開都唔開，製造一個示威者令社會好亂既畫面。無錯呀，產生好大民怨，但見到既唔係矛頭指向政府，而係示威者。

叫停一兩日就即刻俾人屌分化
同poly當時一樣
雖則講話俾人拉左都有權投票
但班狗一定玩野唔會俾到你投

其實而家行動影響愈黎愈細，有左邊際效應
好多人只係遲少少番工，做唔到被罷工
政府根本唔驚你遲一兩個鐘番工
反而重希望見到我地繼續民鬥民

唔係要休息，但真心覺得要轉方式唔好再黎明喇

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

手足多謝你，就算你唔同意我，我都多謝你真係同大家討論

區選都係side issue, 我直情叫佢地俾d前線抖下，打左兩日仗，養傷都要啦

跟住又話邊使前線，各自爬山

都on9冇前前線幫手，真係阻到返工？好有效用？

果班唔係冷氣軍師，係冷氣衝衝子

跟本係比你搞 你咪搞足一個月 睇下邊個長命d
日日都話黎明行動

支持

想問集中區選同搞黎明有咩直接關係

因為黎明真係變左擾民，做唔到罷工

前線需要幫手都唔見咁多人開post吹雞幫手

一有呢啲低cost行動就個個湧晒出嚟吹行雞要人做

明知早幾日埋大單野同埋星期日區議會都唔收斂下

有啲懷疑係咪有鬼不斷吹棒叫人搞交通搞到星期日想取消

咪睇連登啦, 五毛狗多到喊

不如改做裝修行動
原本都係咁建議
唔明點解又降咗級去做不合作運動

黎明行動應該係裝修馬路
最基本油加rb
福建360大把油
裝修結合rb
rb結合裝修

我心目中嘅黎明行動係咁
唔係佔嚟佔去
係行雲流水
係快閃

先前要計劃要哨兵要小組
唔好乜準備都冇行出嚟

Push

好多人唔記得咩叫兄弟爬山，我唔知連登多左幾多鬼，連各有各做都要比人屌

比理據啦

但係你暫停到區選之後攪黎明都係擾民架，一係就永遠唔好搞黎明會唔會好啲

根本琴日俾左 signal 要停係班三五毛仲要話繼續送票俾對家 d中立基層豬 已經忍夠

啱呀，等多5年儲資源同民意先

集中區選 暫停所有行動
幫手拉票

一係鬼，一係個腦冇L左

叫停唔係集中區選，係個行動diminishing marginal return呀

一定要KEEP住團火
一停就乜都冇

睇唔明有咩關係？
點解要停？

唔好拖埋我落水
利申棄城撚
我唔覺棄城同叫停黎明行動有乜關係
黎明行動唔係佔領

老老實實
長期塞車
港豬擺明習慣咗
會早幾個鐵出門口
抖返幾日 然後突然吹雞
殺佢地一個措手不及

大家做返次現實撚 好嗎
停一停諗清楚先再行動 能收能放先係be water

因為香港最多係中立撚 你唔搞佢地 佢地唔會出聲 even 票都唔投 我地就贏面大好多
但而家你連續咁多日去塞鐵燒到佢地 佢地味出聲 行出嚟投票係佢地眼中 唔搞事=好味投建制 同埋區選係1200張票入邊佔左 117票 你話緊唔緊要先

Sorry，你都係冇講點解要停
要諗啲乜野
有乜野唔清楚我可以解答你

其實你塞少兩日同塞多兩日對民意差距唔大的
要停就早一個月叫人停啦

我建議
1. 暫時主力起返連儂牆，咁對區選有助攻作用，同埋文宣其實好重要。
2. 再次和理非商場國歌大合唱，咁樣可以keep住團火，大家重整旗鼓，勇武又可以休息下同補裝。
3. 最 最 最 重要係避免被捕，就算做嘅嘢合法，都要避免被捕，黑警目的係濫捕同打人，唔係告唔告得入，同埋，你唔係仲信法庭會公平審判啩？

塞小2日可以做多2日文宣 spin返去政府同 popo到 去美化我地塞路個問題 多2日就係多2日 搶多2日游離就係搶多2日 你唔會知呢2日幾多人會睇連儂牆

本身黎明係based on 罷工
以家班仆街獨自出黎明呢招唔知做乜春

叫人收皮個d我諗全部都係鍵戰
我識既勇武都抖緊 傷晒

岩呀，有你呢d 撚樣
唔撚洗抗爭，連資源都無，可以直接輸

我身邊D fd 就係咁！
有人不眠不休行足兩日哨足兩日搵路
有人前好比狗咬
連和和理非都中箭
班死鏟仲叫人出黎出黎
on99

所以繼續學2014俾啲掌聲自己，然後搞政黨好似眾志咁，無限loop

咳，前線真係以為自己係美軍，日日搞大佢。

尋日天水圍一個女仔去阻西鐵俾人係車打到死死下！咁都唔停來檢討下，係要日日打傷打死幾個先算行動⋯⋯

朝早有去搭車就知，越嚟越多人屌

係，耐唔耐一次突襲有用好多，因為知道日日都有阻塞，有啲公司直頭安排公司車接送…

沒錯！ 其實現時已經不需要送頭

唔係要整熄團火，只係團火越嚟越多人屌，到時遲d搞其他活動都無人join，其他市民又會出手阻住，最後變返14年後期咁

咁你應該直接同街坊講要支持邊個囉
唔係叫停人地
都幾肯定其實黎明行動手足停左都唔會出黎幫泛民拉票
各有各做

你呢D 真係無腦架
on99 完全唔知點解可以將停兩日黎明
類比做2014
屌你老母你D 撚樣有無出黎遊行都好值得懷疑
完全唔知咩叫體力

push

咁其實而家已經遲左，上星期黎明都已經搞到啲中立人唔到工，不如大家一齊出黎18區道歉跪求佢地唔好投票比建制。

真係要停黎明
小數冇腦勇武做埋d白痴野

G持

你係咪每次留言都幫自己個ID加多 $0.5 ?

而家連登明顯係有當年水泥隊既人響度無限炒激進風. 明明出面係好正常, 點解呢度會搞成咁....

咩叫Be Water 隨時變陣 進可攻 退可守

仲記唔記得be water？
一開頭黎明行動係幾成功，
但持續搞到依家成效真係唔大
好似之前機場咁，
再唔變陣固定搞落去只會越嚟越頹，
搞死黎明行動

唔好忘記港豬適應力係好強
有好多人提前返工，
我個fd甚至行路返工
我覺得唔應該持續搞，應該要玩突發
同埋唔好忘記，
我地最終目標係大家主動罷工，全民三罷
咁先係最有power

Be water！

點解要迫人，從來全國大罷工是自願，迫人唔返，見不到政府怕，係有用，7月塞地鐵已成功啦

由九月開始都尻來左好耐

唔係叫政府施捨喎，睇佢個勢都一定有得選

係叫大家做好文宣同搞返好形象，雖然我又唔覺黎明行動會失民意，但我覺得既然大家咁有精力不如貼返多啲文宣

咁兩樣嘢冇矛盾㗎，貼咪貼囉，黎明咪繼續黎明囉

咪成日互屌，所有戰線都贏唔得既
其實長期戰爭咩都要做，單一邊都會失敗，家下大家都知真正要打係中共，無幾年都唔會真係贏，所以由文宣、經濟、人員訓練、戰術開發、戰術打擊、外交 等等都要全面去做，仲要準備贏左之後既自治問題，建立可以隨時上場接管既團隊，由影子政府、議會到自衛隊都要有，仲要考慮如何防止獨裁政權同新生治安隊伍同流合污

講到咁無得傾，到救人果時唔好講啲咩唔出唔係人，要救人之類果啲野
唔係咁架嘛下話？poly件事一意孤行好自豪？仲有手足未出倒黎架

喂大佬你喺另一post就咁掉低一句可唔可以停但又唔比原因，好難唔比人屌左膠你#20個留言我就認同，但下次你論述下自己主張先啦，免得比人誤會，那怕係幾句都好

區選得一日，點解黎明行動要暫停一周？點啊又同政府deal啊？

50 cent

啲五毛嘅水平都係咁上下架啦H巴

p 牌仔
自己一個玩兩個ac 開心d?
拉

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

其實我係想試下有幾多on9 響連登
估唔到多到咁
個個見到反就負皮左先